貝多芬《月光奏鳴曲● 第一樂章》

想當年細個打機玩包乞食

本人專職負責倫敦聖三一學院的清潔工作

Good Will Hunting

可惜的是，Robin Williams在加州的寓所內上吊自殺，享年63歲。

我終於攞到粒藍寶石

我幾滿意自己今次嘅interpretation

我發覺總會有一個人比腐皮

本人由一個清潔工做到倫敦聖三一學院院士，大家都要努力

觀察每一個學生/考生嘅演繹

比腐皮果個一定係我嘅忠實FAN屎